達魂製作收完中資奧柏中國800萬之後有咩進展

就連facebook對上個status 都係兩年前

大拿拿八球收落袋之後就冇曬聲
達哥不如出黎講下搞成點，等人地冇咁多揣測

錢已袋 理得你

統戰資金

咁fatfat唔好阻人發达啦

導人向善

不嬲借個名收編

兩回事啦
佢話想帶動香港打機風潮就搞個本土game製作公司
搞咗兩年乜野都冇得睇

另外你估免費開台佢就冇收入咩
大把廣告公司搵佢合作

我覺得唔係呃錢
真係會有公司會投資八球野落你個戇鳩plan(乜鳩李+X同邊個對戰) ?
而且間公司背景係紅色嘅，好難令人唔會有太多解讀

而且唔好誤會我乜
我冇迫佢表態，而係純粹好奇佢間公司發展成點

冇TG

佢唔開台邊有咁多廣告呀

當正達哥係手天使咁款

唔係今年年尾出新GAME？

係至好啊

憑直播打機上位的達哥林慧韡，近年有多線發展，又拍廣告又拍電影，2014 年更成為手機遊戲公司副總裁，做出名氣。奧柏中國（8148）投資 800 萬元搞手機遊戲，找來達哥開設手機遊戲公司「達魂製作」（Touch Fun Productions）出任公司 CEO，冀招兵買緊，尋找本地人才，一同製作出本地原創手機遊戲，預計 2018 年第 4 季推出。

而家2019都過咗一半啦
同埋我都一直強調佢個page 根本冇再update過，仲記得有呢樣野嘅人有幾多？

原來真係同d支那手機game廠合作緊

达你老母

咁暴擊英雄傳都係
只但係兩舊錢黎啫